ptgf 有感而發

自己就做上門寵物美容 然後心諗啲ptgf 都係上門 輕輕鬆鬆 出下街拍下拖就有幾千 自己又洗又剪又吹先得幾百

唔洗講咩 咁你去做ptgf 咪得之類

純粹呻下

1

2

3

4

5

Ptgf=雞

咁你去做ptgf咪得

多謝比機會我5連

又係你

未聽過上門寵物美容 唔怕危險架咩

邊有得比

做寵物美容係正當職業

ptgf同雞冇分別

btw月入幾多

Bye 係咪覺得自己好型

邊位

你又做囉

好多人都有做呀 通常上去人地成家都係到

做我ftgf囉😘

其實好唔穩定 不過時間彈性 但諗緊做唔做返寵物店全職或者再搵下工

我都打算做ptbf

諗下好啦

付出既野都唔同，點比

你就想

自貼啦

支持你做 爆得爛啲

咁又係 可能ptgf 仲辛苦 又要獻上自己既肉體..

你叫我做咩我就做咩

女先有得做ptgf嫁，咪發夢

Agger
真係好唔公平

你岩呀 男既可以做ptbf

雞就雞啦 ptgf....

知啦知啦
不用分那麼細

會 但我死都唔會做

雞

知道 我都係呻下
多謝巴打

尊嚴既價值遠遠高過果一千幾百

你講得好岩 突然充滿能量了

你唔會明而家呢一代諗乜春

呢一代啫係00後？

樓主呢d有愛心先做得

90都有人做吧 ？
咁改做...呢幾代

我自己都係90後

自己呃自己，睇唔起自己
反而大方認自己做雞既我會尊重佢!!

第一次聽有人做上門寵物美容
btw 絲打 我隻松鼠剷完毛唔識岀番d 毛 有無咩方法有得搞

好少會話自己做雞 最多都係性工作者

有冇圖呀？ 睇下剷到點

On9 你估做雞容易架

都剷得幾貼 而家係背脊生得好慢/唔識生
睇過 e 生 e 生又話無咩
再清楚d 既要今晚番到去先影到

幾百好似仲平過去寵物店沖

你自己剷？ 真係好貼 冬天會再生得慢啲
Btw 好可愛

我又冇話容易..

係去街果d 美容鋪
經過今次教訓後 以後係屋企幫佢自己剪毛算

一啲啲啦

竟然 睇唔出 因為都剷得幾核突
唔識可以問我呀

第一張咁頹

我做你客

第一張係剷完一段時間 生番個肚d 毛就唔岀背d毛

唔好比佢呃到 其實佢超級港女黎

都剷得幾貼 而家係背脊生得好慢/唔識生
睇過 e 生 e 生又話無咩
再清楚d 既要今晚番到去先影到[/quote]

第一張咁頹[/quote]

好似我咁

狗狗幾歲呀？ 年齡都有影響 不過冬天凍呀 記得幫佢著返件衫仔

有樣?有身材?有咪做

撚狗同撚尻兩件事黎喎絲打

其實啲人喺邊度搵上門寵物美容？
有無啲平台可以揀下咁

唔知點解笑左

差少少變左on 9仔
通常都係fb/ig 有啲係以前做寵物店既熟客

四歲就五歲 已經拎左比佢著喇

幫狗沖涼洗唔洗特定器材

啲fb ig 應該search啲咩？
我試過fb search上門寵物美容都係得幾個...

其實有啲松鼠狗剷得太多次會生唔返 多數手剪

有衫著就好 如果真係都生唔返 唯有剪個俊介裝 等啲毛落差細啲

要呀 要成個gip 拎出去 好多野要拎 eg 吹風機 勁重

Ig 會多啲 fb 好多都唔show 出黎